男朋友岀軌

好好愛自己增值自己

留tg連登需要你連登有愛

有咩用 我個人好迷失

搵啲朋友friend傾下囉， 香港地有邊個唔迷失呀。多定少姐

朋友少到我要開個ac做新會員嚟講

趁聖誕去溝下仔囉，唔知點安慰人。

聽日要早起呀去馬交玩，祝你下個更帥氣。

晚安

垃圾

我上兩月同你一樣，頂住

我未接受到明明仲同緊我msg下一秒就唔覆唔理calls

咁突然，你自己發現定佢同你坦白？

一直有直覺，佢on住我亂講叫佢唔好掛住覆第二個得唔得，之後佢話由得我賴佢，藉此無再理我

然後有朋友撞過

叫雞

換我做你男友

無資格，幫佢還卡數哩啲水魚邊度搵，差唔多餐餐AA 一係我比 10餐得1餐佢比

分手啦 呢啲男人唔好要
唔好搞到自己最尾唔信愛情
利申 過來人

係，我希望我捱得過大把功課等緊我

好軟飯王

被分手咗
佢係由朋友做起識咗好多年